因應芝加哥汽車搶劫案愈來愈多，民主黨議員提出當地禁止銷售GTA

又要整返個美國左膠板蒸汽平台，全部都係LGBT女權遊戲

GTA間廠撐拜登架喎

GTA都賣咗咁多年...

rockstar : 我撐你㗎喎

估得好，越左膠弱智化越好

藍絲就橕正苦
咪又係俾人撚